[冇人講]星戰 LIGHTSABER 終於有真實版本

製作過程

測試

冇得格劍

佢咪之前造咗把格劍用光(熱)劍

今次會收返，可長可短

咁好多人都有得用呢把黎格劍